夏蕙姨真係去咗夏威夷！！！

今日上fb見到個廣告熟口熟面...

原來係呢個po
恭喜嗰位絲打

【一人一個】夏蕙姨去夏威夷可以做咩

我又開個「Donald侵去夏威夷可以做咩」先

啲橋真係得
辛苦老人家一把年紀